iphone 影相可唔可以咪撚左右調轉

本身都好柒 難得就岩個位影左 一左右調轉搞到張相奇奇怪怪咁 睇完想打柒自己 屌你老母 咪懶醒左右調轉得唔得

用後面鏡頭影囉

你的樣子如何

用編輯左右掉轉返

Iphone內建edit已經有得反返 樓主識用iphone未

設定>相機>鏡像前置鏡頭

Setting有得較

用app影都會懶醒